國務院任命陳國基為維護國家安全委員會秘書長

。。。。
根據香港特別行政區特首林鄭月娥的提名，國務院今（2日）決定，任命特首辦主任陳國基為香港特別行政區維護國家安全委員會秘書長。

全文: